有冇巴打做緊動向教育中心？

近排個fd同我講佢果度有個course好岩我（好似關於finance），想問係咪大伏黎？佢又吹到d導師好撚勁咁

利申:諗緊下次佢再sell我點駁佢好